I won’t forget the way you kisses

The feeling so strong ...

me2
still wanna kiss again

I can’t kiss him anymore